深夜自錄恐怖Game..日本詭異7仔 - 夜勤事件 PART 1

今晚係魚佬開始在係呢間日本詭異7仔上班.....
有返過7仔巴絲打..黎睇下同你經歷似唔似..

見你咁認真做 支持下 幫手推

多謝你巴打 我會繼續努力的!

岩岩發現條舊片D 聲唔match...決定再upload 過...

Part 2 已出 ! 呢間7仔真係撞鬼

5點推下先